誰人想做百萬議員？

Q1. 「三讀國歌法」不應該有哪種投票立場
A. 支持
B. 反對
C. 棄權
D. 缺席

Q2. 「委任張舉能」不應該有哪種投票立場
A. 支持
B. 反對
C. 棄權
D. 缺席

Q3. 「大白象撥欸」不應該有哪種投票立場
A. 支持
B. 反對
C. 棄權
D. 缺席

Q4. 「強制健康碼」不應該有哪種投票立場
A. 支持
B. 反對
C. 棄權
D. 缺席

Q5. 「立法廿三條」你不應該有哪種投票立場
A. 支持
B. 反對
C. 棄權
D. 缺席

。
。
。